有條仆街想出名 話旅遊巴事件係無關痛癢

話說今日係個旅遊GROUP見到有條友問點解無人分享菲國旅遊事
HARD SELL菲國旅遊野
咁介如佢咁問 D人當然答返佢旅遊巴單野 佢竟然話唔知呢單野
但又俾人搵到佢4月SHARE過相關既野喎 之後隻死雞開始為拎尾彩而拗
即係無人禁止佢去菲律賓 但佢D言論極之冷血

佢到最後原來都係想出名

當呢度facebook?

too long didn't read nad don't make stupid people famous

結論
你比人串 嬲嬲

你當連登係咩？